有冇人明佢講咩？

行緊個陣睇到

岩岩開左係吹水台，要黎

我屋企附近都有

同尹志平篇野差唔多姐

諗起尹志平

你無得生，生子官頸癌

咁姐係有得生定冇得生

係咪話條蛋散呃個傷殘人士49000
之後咒番佢冇仔生同冚家產？

冚家覆